是日晚餐 好大條腸

辣殺

娜姐

57蚊連凍飲算係咁啦ching

70頭(head)

珍寶腸

Sor 凍飲加2蚊先岩

燒x屋

好大碌

嘻 識食

邊度?

邊度

大埔

咁仲要57
辣殺中既戰鬥機

呢啲腸

咪咁

好粗

條腸大過塊扒 不了

殘忍

含到雪雪聲

之後擺低唔食，太飽了

腸

薯條先係主角

睇到好肚餓

你溝女？

我頭先去咗食simply life牛扒

佢啲薯條好味呀

食飽了

那麼貴 沒錢

燒扒屋

屎

入大埔搵你

無錯

死臭G

食完走緊啦

你唔係台灣咩

太浪費,應該食到變肥婆都要食

不了 想嘔

57咁貴咩？唔係40咩？

雞豬57 牛62

邊間

幾時加價
食開4x兩扒個個餐 係咪冇左

無留意 可能有

爬文啦

羊咩

好想食

燒_屋
我覺得已經差左好多

食淨半條腸俾你

係呀
個汁咸左啲囉

麥當勞食咁上下野40 蚊唔駛
薯條又好食咁多

依間野以前成日食
但之後好似報過話有蟲,就少左去了